今日浮屍疑點重重

1. 家屬一黎就講唔關五大訴求事
2. 電話浸鹹水重響到
3. 浮屍有大量血
4. 90度嘅手
5. 琴日有人預言

仲夠膽講831冇死人
新屋嶺冇死人咩

928 929 101

推....

Push

殺人係要填命既，贊唔贊成？

唔洗分咁多post,集中唔該

push
浮屍有咁多血真係好怪。。

香港真係愈黎愈恐怖

咪歸納哂咁多個po

咁多疑點

之前果d自殺當真喇，呢個唔查唔得啦

肯定有死人

仲有到而家，黑警未敢講無可疑

2 有個疑點
如果係黑警特登放喺死者度先棄屍
用意何在？

每一單都疑點重重

手足我哋唔會忘記你地，一定幫你地還一個公道。

有人預言係成件事最大疑點，呢點點樣解都解唔通
所以千祈唔好諗會炒車，呢件事一定係有問題，點都查落去

我都想知
會唔會係reverse reverse psychology
正常人諗黑警會拎哂身上d野走
咁黑警咪會諗 唔拎走d野咪扮到真自殺囉

係 冇理由近排咁撚多單自殺 仲要冇可疑

有機會
我都覺得奇怪
點解部電話唔會被沖走

除咗有人特登「放好」部電話

831無死人
新屋嶺無死人

連續咁多日
跳樓無聲無血每次都係凌晨
浮屍日日一條死狀僵硬
每次都係“警察”發現，每次即刻搵得到家屬，每次都冇可疑。
搵條撚信。

好撚嬲，佢哋殺人成性但係唔需要負責，擘大眼講大話泯滅人性。

請問有冇新聞link

預言 三大可能
一 樓主真係見到
二 樓主係白警 篤灰
三。係當事人

梗係啦
幕後黑手從來只有一個

仲有 之前咁多單都唔係現場認屍
今次有家屬到場仲即刻講唔關反送中事....

90度嘅手唔係第一單

屌一日要開幾多個POST講呀?
1. 可能家人知佢有情緒病呢? 或者係屋企留左遺書都有可能
2. 完全無關係, 防水係唔理咸定淡水
3. 4. 都有人confirm係會咁.
5. 如果琴晚有人報警有人跳海, 警察去調查下都合理架.

唔好浪費咁多時間係呢單野到啦
鄘仔被打嚴重好多, 仲有好多行動未推.

1. 家屬一黎就講唔關五大訴求事..
有分別兩批家屬前後到
前後走
第一批可能假
或跟本兩批都假

2. 電話浸鹹水重響到..
可能水壓關係
但－般黎講浮屍因海浪暗湧拍打關係會導致身上物件不時掉落甚至衣物脫落
所以之前有水鬼潛落去搵返啲遺物
但呢單反而齊晒裝

3. 浮屍有大量血..
可能因為浸海水水壓關係引致七孔流血
一般浮屍案件都有,有巴打已引用過相關報導
但亦可能雪藏後掉落海
之後撈返擺係到溶雪所以變血水
屋企試下攞舊凍肉解凍會有類似效果

4. 90度嘅手..
不如諗下點解揸實拳頭而唔係伸手指
死既時候因咩事而揸實拳頭僵硬
仲要呈90度屈曲

5. 琴日有人預言..
下午搵位扔
凌晨扔左落去

個人猜測
求FC

老實講我信預言>家屬
海域同時間都吻合

自殺帶手套口罩

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

應該真係浸死

一，90度手
二，口鼻有泡沫

呢啲都係浸死嘅反應

係有人刻意轉移視線

咁揸拳頭呢?

係哩個腐敗政府恐怖
香港永遠係我屋企

揸拳頭exactly就係浸死嘅反應

認真，炒炒哋車

dklm

第5點最無可能
警狗都講明非緊急都唔會出黎行Beat 啦

但係831距今已經25日
依排死既都未必關831事

推

推 正常人都會覺得有可疑

我估係死後咗之後雪住 到夜晚掉落海 上岸後解左凍就出血水

會唔會入雪房凍死？可以保存條屍方便處理

個人感覺似係支那運落嚟
再搞咁多嘢去話畀大家知佢可能係被自殺示威者
等大家都傾呢單嘢
冇咩人再講鄺仔同10 1行動

利申:斷鳩估

有人跳海都唔係緊急?

有冇source?
我上網搵drowning autopsy搵唔到相關資料 搵埋corpse相都冇呢個情況

已有巴打昨晚10點預言荃灣有浮屍

預言屍體發現 望炒車

請大家大力推返呢個post 上熱門！

唔該集中D 唔駛咁多post講同一件事 洗自己板
留位置俾其他重要資訊

會唔會入雪房凍死所以揸實拳頭？

黑警唔開記者會!! 好有問題!!

唔好聽都要講大家比狗捉左後生命危險要係身上留下同樣標記

凍會唔會係咁樣90度 佢似係防禦個時俾人打死
凍會雙手放係胸前

google有好多新聞，浸死都係揸拳頭
不過其實我本身都知，細嗰睇啲查案記實，都係咁講

一個人浸死肺會入水，唔會浮
死左再投入海中先會浮

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

就算全港都信有死人
但冇證據

同意

懷疑被自殺麻煩集中討論，唔好洗左熱門版，推左行動post未？

關於第5點有人預言, 提到有3架車共13/4人, 我又奇怪如果只係一條屍, 唔使咁大棚人一齊做, 始於呢d事越少人經手越好, 定唔只一人被棄屍? 定係其他人要納投名狀? 好奇怪

都會浮 天氣熱唔洗一日就會浮

屌你老母死黑警

講撚左而家係單方面屠殺
暗地裡64呀
正如共產黨都唔撚會認新彊有集中營
又點撚會認暗地裡64大屠殺呀

有朋友識？
都解釋唔到個預言post

城門水塘浮女屍
雙手半舉 緊握拳頭 死因未明
2008-02-11
要聞

荃灣城門水塘發現女浮屍，她被撈起時雙手舉起拳頭緊握。

【本報訊】曾是許多經典古裝電影取景勝地的荃灣城門水塘「白千層林」對開水面，昨午發現一具神秘女性浮屍，警方及消防到場將女屍撈起，發現死者身上只有小量輔幣，並無任何身份證明文件。警方事後調來大批機動部隊警員及警犬在附近搜尋證物，但搜尋兩小時無發現收隊離去。警方初步未能確定案件是否有可疑，稍後剖屍檢驗，暫列屍體發現案處理。 記者：李偉民

女死者年約30至40歲，肥身材，蓄短髮，身穿綠色長袖衫、牛仔褲及藍色運動鞋，她被撈起時雙手半舉起拳頭緊握，身上無表面傷痕，臉部發黑及屍身有少許腫脹，相信已死去一段時間。由於她身份不明，警方正調查她是否失蹤人口來確定身份，以了解她意外失足墮落水塘溺斃或跳水塘自殺，法醫官今日會剖屍檢驗死因。案件由荃灣警區刑事調查隊接手調查。

無傷痕及身份證

發現女浮屍的白千層林位於城門水塘東岸，從小巴站步行至上址約半小時。案發於昨下午4時39分，一名姓葉（46歲）釣魚人士在水塘邊垂釣時，發現離岸一米處水面有一具背部向天、類似人體的物件在水中載浮載沉，立即致電報警。
警員及消防救護員接報到場，消防蛙人落水將該具物體撈上岸，發現為一名女子已明顯死亡。現場消息稱，女事主被消防蛙人撈起時雙手半舉起緊握拳頭，死狀似是死於溺斃，多名消防員用擔架床合力將女屍抬至近路邊一處草叢空地時，消防員雖用紅氈蓋着女屍，仍可見她雙手半舉起。警員仔細檢查女屍，發現其身上並無任何身份證明文件，只懷有小量輔幣，屍身也無任何明顯傷痕。

消防員合力將女浮屍抬上路面，再由黑箱車運走。 李偉民攝

40警搜索無發現

警方懷疑死者的證件或財物可能遺於水塘邊，於晚上7時30分調來40多名機動部隊警員及搜索犬在附近一帶搜索，但初步搜索至晚上9時30分無發現收隊，屍體則由仵工移送殮房。荃灣警區刑事調查隊第5隊郭曉君女督察在現場表示，初步調查未能確定案件是否有可疑，死因有待法醫官剖驗。
白千層是從澳洲引入的常綠喬木，可達25米高，樹皮質感若海綿，隨樹齡增長而不斷更新，層層覆叠，適應力強，亁旱或水淹的環境都能生長，故早年被廣泛種植在新界的路旁或郊區，但以城門水塘東岸的白千層林最為吸引。當塘水滿溢時，一片片樹林矗立於塘水中景色獨特，成為城門水塘的地標，更曾呈現於多部經典古裝電視電影的場面中。

消防蛙人落城門水塘白千層林將女浮屍撈起。

呢單都有握實拳頭

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？？

的確好可疑

。

自然浸死手係唔會緊握拳頭㗎！！

我google咗好多新聞 有好多浸死都係握拳wor...

RIP
我地可唔可以主動啲？!
>>>>
防止掉海自殺會

可唔可集中討論呀

可唔可以post下啲證據出黎
大家討論下

好，但你唔好推post，炒車味濃

屌 論浮屍佢條屍冇漲

家屬嗰part做多咗

rip

「家屬」擺明係臨記

啱

都話如果有人報警, 見到有人跳海, 咁咪要去調查....

如果呢一刻仲可以有人唔相信831有死人既話 個啲人個腦真係裝屎

ok 你post咗先啦

留意返
殺人犯出現係23/9 約17:00前

你答咗我先
點解佢地要做澄清呢個行為???

blocked咗你，正賤人，明知炒味濃硬推
祝你衰十八代，冚家富你老味貴

個家屬是否演員？大陸好興乜都做假

想知exactly報案時間係幾時？想match翻預言post樓主開post時間

死者口鼻仲要有白沫，中哂

推 頭有大量傷痕有血

屌 點解可以咁撚仆街咁撚折墮屌真係冇撚天理

點知呀我提出其中一個可能性姐
咁樣陰謀論落去唔係辦法

認真理性討論
我朋友個親戚隻狗識死者家屬隻貓
佢話係玩躲貓貓個陣死
你又唔信

你覺唔覺你講啲野好撚弱智？

屌你老母臭閪，日日開垃圾post，勁似死黑警
話你知呀死傻閪，你好撚低學歷㗎咋，連登大把叻人。set局玩嘢，得你班傻閪以為呃撚到人？
死全家喇

最明顯係尋晚果個預言POST

今日4PM果個狗記招都取消左

可能唔撚識答

呢條友本身就弱智，佢係另一個post，回應我話『淨係想造死黑警』

條友想幫黑警洗白

push

點解家屬可以咁冷靜???
點解家屬完全冇懷疑過死者真係被自殺???
點解可以咁快到達現場???
唔通佢地一早知???!!

你完全冇答過我問題
點解要做澄清???

屌黑警同時，大家都諗一諗假設呢場係精心策劃嘅大戲，究竟用意何在。件事好似有劇本咁，其實係咪鋪排緊下一次白色恐佈？預言某啲嘢阻嚇啲人上街？

唔再覆你喇
你條露底冚家鏟黑警
BLOCKED

留意背景好明顯係狗屋入面

我以為你知嘛
都唔係陰謀論既，整合翻哂成件事個時序拎翻成個picture姐

有冇新聞案例？我google左陣搵唔到

咪ON9啦

就算你真係識佢家屬, 家屬又肯定100%知自殺係同反送中無關?

仲要一知佢自殺就咁SURE?

大家人發夢自己老豆老母都唔知啦, 好多都係呃D 藍絲父母自己出去發夢

同埋好多人自殺根本家屬係唔知原因

其實睇唔到係咪電話

推！

其實點解係海度搵到屍體會即場有家屬係度？？

預言果個人本身就最有可疑

收嗲啦肥婆 屌你老母咁撚多疑點一樣都解釋唔到
出嚟一句話死者女朋友就解決哂成件事？
莫講話女朋友 就算係家屬都好 解釋唔到就係有可疑

cls

邊個話咪撚再推
即刻認證為黑警
進入連登黑警名單

唔推唔是人

必須推

上啊

全世界推

冇人？

jm9

死者女朋友？有無同男朋友合照？
原來而家自貼單人已經可以係『死者家屬』

dllm

agger
你話係就係呀？

Pish

人呢

p

有冇人推

繼續冇咩人推我就唔撚推

屌你老母垃圾連登仔

Tui

其實我都唔明點解到而家都仲要驚炒車
屌你老母炒車我都要推呀!!!!!!!

朋友班港豬仲過家屬話係自殺就無可疑
扮訓既人真係好難頂

正常家屬，呢個時候應該收拾下遺物
打點後事，安排日期
而家仲咁得閒去強調，證明自己男朋友『自殺』

大家知咩事啦

男朋友死咗仲係到上網多謝人信佢？
有無咁撚on9啊

問題係實現預言 地點同時間都吻合
唔係你點樣可以冇啦啦估中有條屍會浮去個到
現在唔係是但走個人出嚟話我係家屬就信
同埋點樣唔尊重？
明明死者家屬應該唔會有心情理圍觀者
仲咁得閒屌人
我淨係感覺佢地純粹唔想比人影到死者

黑警殺人越來越出面

咁多疑點都仲可以話會炒車

BTW總之一日最衰都係黑警

浸死唔代表冇可疑，家屬反應會唔會太假？

圖片優化處理過:

個嘴有封箱膠紙？條法令紋斷左
膠紙封嘴
死得好慘

此地無銀，扮家屬，又會咁快知道係自己親人冇搞錯？

如果係有人推佢落水 事前一定會收埋佢部電話 電話太多證據

而家電話完好無損 仲用得

似真跳海自殺

家屬的話 都唔一定好深感情 可能有牙齒印 你點會知呢？

家屬重即時澄清絕對、絕對、絕對是自殺........

推推

928 雨革五週年集會

929 全球抗共大遊行

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

都唔似啦 大佬畀人打死咗即刻屍薑咩

但係 無膠紙邊喎

唔似有膠紙

六四都冇死人！

家屬都唔信就算啦
大家繼續查案

家屬都唔信就無野可以令到連登仔炒車架喇

大家都變晒神探去合理化自己
運動就係會咁死

知道死者因為咩原因 所以家屬唔想再有人討論啦？

而家知道未呀？死者有案係身
好明顯有同家人提過想死啦
所以家屬咪可以肯定囉

咪係
死咗親人重係咪想日日有人講住有人提
叫班神探番去做埋啲暑期功課先啦
開咗學早啲訓喇

對於用 70年時間研究唔同方式殺人嘅政權, 乜以為要扮到自殺咁係好難 ?

隔離fb有澄清話唔關事
加上蘋果報咗
死者單案係洗黑錢
唔係反送中運動

點都好 同路人R.I.P

洗黑錢就要自殺?

洗黑錢比人告坐幾多碌如果要自殺 ?

同埋洗黑錢唔代表佢無做過義士, 又或者佢只係途人但比狗毒打 又或者渣住d 核彈影片etc

陳同佳夠比人入洗黑錢啦
講緊咩 自己諗
政府要告你咩就咩

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少!!!

咁呢個世界大撚把人自殺左啦 洗黑錢坐幾多碌要自殺? 陳同佳自友左未呀? 佢殺人添呀
係呀係呀, 李旺陽都係因為犯罪所以自殺

如果有CASE係身就要自殺, 班狗要做幫人被自殺都幾撚易

好心你地醒下啦... 屋企人咁撚7 蠢班狗講乜就信, 估唔到你地都係